其實ig限時動態係點排序？

經常性某條友無論係睇左定未睇都係排起最左邊
反而成日up動態啲人就排起後幾名，例如9gag咁

有無net send或者其他巴打可以解答到

好似google d 廣告咁之嘛，你成日讚佢相睇佢story，佢就會排好前，認定左你地係親密朋友，唔信試下去9gag 讚哂佢d相，下次佢就排第一

又唔似喎，我乜柒都讚既
條友又少出post
會唔會係根據稀有度排序

9gag打手？

我個ex無乜po過嘢
我一個like都無俾 但我都排第一

佢已經好耐無like我相
但佢po嘅story 我一日唔睇
無論其他人點update 我ex永遠排第一

明顯係lastest la...

一個鍾前睇左佢d野
之後30分鍾佢又po過
你又咁岩係果段時間開ig佢咪第一

我都研究過，有時會睇邊個睇過我story，發現有d我特別care同特別close ge人都會排好前
但有時發現有d我唔識ge入會本來排好後，但慢慢上到好前
最後都係唔明ig點排序

你睇得多佢咪排前d多

好似冇咁簡單，試過狂睇某幾個人ig睇下之後會唔會上升，點知又唔會

Tag得多

從來沒有，從來都沒有

我試過一個好明顯改動到次序既因素
Direct message
以前我同一個女仔fd傾得多計佢永遠最前，但後來因誤會不和，我del埋對話，個story即刻退後咗。
到最近我同女朋友個對話最多佢就永遠最前，而頭幾個都係我交談過既朋友。

但冇玩direct既，我就唔知係咪佢估你同邊個熟
1.可以根據你like既野同邊個相似
2.共同被tag既相
3.互like
4.follow 既page 差不多

都可能既，可能係一大堆演算法，綜合左好多因素先排到咁次序

跟時間就最好啦屌

呢個排序，同你每個story嘅viewer list應該有關係，甚至一樣咁排

我都想知好耐
上網亦睇過唔少人講法
我自己覺得，如果睇story條友hold住你story睇，會排得前啲
因為試過有條友岩岩新加fd，無like過我啲post，無direct傾過計，都飛左去頭3
亦有條友，從來唔like我啲post，不過story未見過佢唔睇，亦都成日留意我，就長期排頭10
有時某啲長video嘅story出完之後，有幾個人會飛左上頭10，應該係佢地睇晒我段video story

所以解釋到點解上面有人個ex會長期排頭，因為佢仲好留意你

鳩估 求證實

關咩事

我都想知個答案

想知ig story viewer嘅次序係點分？

我都係咁